死港豬做咩今日搭車唔執先恐後呀

咪就係因為落雨囉

爭先恐後